因為一句心淡被分手 點解可以咁殘忍

好唔捨得

你做咗乜黎？

死臭雞

衰唔夠成熟同上進

點解女人一講分手 就無情講

乜唔係女人成日鍾意講分手咩
做咩一時一樣 咩鑵都女人咩

依家分咗手第六日 佢話大家做番好朋友 我表面上好似釋懷咗 大家whatsapp仲有講有笑 但其實個心仲更加難受 我想忘記佢 但真係做唔到··· 有無人明同試過

男人咪一鳩樣

3萬蚊

唉好灰 sorry無心歧視女人 怪就怪我傻仔盲目相信愛情 現實世界係無永遠嘅愛情

啱呀

任何情都冇永遠

樂觀啲睇 我都算早體會到依個道理 唔該哂呀

傻鳩俾人分手重做好朋友
你話“才定”煲唔“才定”蓋 得閒做下愛就話姐
繼續留喺愣身邊盞痛苦咋傻鳩

一講句晒你啲條件太差
重學咩人講永遠嘅愛情
錢又冇 內涵又冇
先會俾人話唔成熟唔上進

多謝你鬧我呀

身邊總有啲傻鳩成日話咩冇真愛 話女仔唔好唔認真
好心你哋自己諗下自己有咩問題先
真係冇問題嘅 就睇下條女咩事
明知條女鳩嘅都重要繼續沉同浪漫時間
唔係戇鳩係乜柒?
現實啲講 你都想揀條女樣靚波大腿長閪粉啦
依個冇撚咗咪下個囉 駛閪咁撚傷心咁撚頹咩

真心 thank you

某程度上我喺到話鳩埋我個朋友
廢撚到就快一年都未撚好翻
真係垃圾到想屌死佢

我依家廢咗第6日 我啲fd唔會點話9我 原來要被人話下先識醒

哦 6日姐 咪俾個限期自己囉
講真拍咗10年8載散嘅有 離婚嘅都有
諗下自己呢段感情值唔值得自己去傷心咁耐再決定
你啲fd唔話鳩你 一係就費事傷感情
一係呢 就根本未撚失過戀完全唔明白你

當上咗一堂

屌撚過咪算囉
男人老狗大把日子同機會

啱呀 依家先21 可能之前讀書嗰陣朝又見晚又見 依家突然無哂依賴先咁sad